[突發] 中環要人！！

調景嶺成功之後到下一條線！
出嚟啦大家！中環站！

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

推

中環站咁大 金鐘啦

每個月台都有緊急制

金鐘好多狗